淘寶邊間係黃店

。

警局邊個係黃絲？

好似有聽過淘寶唔做黑警生意
但估計只會係個別情況

太多